[文宣] 《中聯辦於本月11號動員元朗「黑惡勢力」實施恐襲》

可憐的元朗居民同普通市民，721當日被白衣人打到頭破血流好多都仲唔清楚係邊個搞緊佢地。

元朗襲擊事件發生前夕，香港中聯辦[/red] 新界工作部部長 李薊貽在7月11日於十八鄉鄉事委員會就職典禮上談到「反送中」條例時，他明確動員 所有“愛國愛港”的村民「不要讓“暴徒”進來元朗搞事情」， 「進來就一定要趕他們走！」 [/red][/size=5][/b] (原話實錄)

10日後，啲白衣人收左來歷不明的人頭費就發動了721元朗西鐵站的恐襲事件。

2019年7月23日，中聯辦 李薊貽在出席另一場公開活動中被記者追問時一直微笑不語，對是否涉及煽動元朗暴力事件的問題一概閉嘴不答 。

穿著白衣並持有武器的施襲者是有預謀在鐵路系統針對平民無差別地襲擊，企圖令民眾產生恐慌，屬於國家恐怖主義行為，因此「7·21元朗恐襲事件」可定性為香港首宗「國家資助恐怖主義襲擊」。

該元朗圍村及相關黑社會成員涉及極端主義恐怖活動，相關組織及人士可列入“國際恐怖主義組織”及[b]恐怖分子 [/size=4]，於境外資產、出入境、留學、工作、旅行等方面受到全球各國的制裁。

註：「黑惡勢力」其實係内地政府用黎稱呼當地土生土生的地痞惡霸、黑社會組織的慣用詞，用黎稱呼元朗黑警同白衣人尼啲合作埋一齊既“雜總”勢力就最啱嘞～

【延伸閲讀】

【元朗恐襲】區議員：中聯辦鄉委會就職典禮上鼓動「做野」

推廣開去，俾更多既人知道。

【補充】2019年7月18日(元朗襲擊事件發生前3日)屏山鄉事委員會就職典禮上，工聯會立法會議員 麥美娟 及 民建聯立法會議員 梁志祥 均在場，稱讚驅逐放映會上年輕人的行動是「出咗口惡氣」，當時全場鼓掌叫好，事件表明建制派議員有份響應中聯辦的指示，協助中聯辦煽動新界北區各方“黑惡勢力”做事。

7·21元朗恐襲事件發生3日之後，照樣繼續享受已預訂的慶功宴，警、黑、區議會主席 、議員、中聯辦副部長一家親，於 2019年7月24日 2：30pm，設宴係大棠路西菁徑交界的酒樓「紅爵御宴」 。諸多元朗西鐵現行犯的白衫人(和勝和、14K)當日均有“換衫”應邀出席。

警務處助理處長繼續裝襲扮啞，當咩事都冇發生過，照樣出席，慶功宴上中港鄉黑樂也融融。(可惜自從何議員721當晚慰勞白衫社團果次之後，啲馬仔被何生屌完學精左，冇錄影放上網 )